# `dedup`

Реализуйте две шаблонные функции --- `DeDuplicate<T>` и `Duplicate<T>`

 * Функция `DeDuplicate` принимает `vector<unique_ptr<T>> items` и должна вернуть
   `vector<shared_ptr<T>> out`, такой что:
   - `*(out[i]) == *(items[i])` --- на i-той позиции стоит объект,
     равный по значению объекту на i-ой позиции в исходном векторе.
   - Каждое уникальное значение существует не более чем в одной копии.

 * Функция `Duplicate` проводит обратное преобразование.

При реализации можно полагать, что

 * В функции `DeDuplicate` у `T` есть конструктор копирования и оператор `<`.
 * В функции `Duplicate` у `T` есть конструктор копирования.
